屌你老母 依家係唔係玩銀色經濟圈呀？有多餘錢買股票果d老野都賺夠喇

乜撚野都銀色銀色
明明又有生果金又有$2搭車咁多福利
仲話要比佢地有穩定可靠回報

屌你老母
香港落後既原因正正就係呢班老而不

你老味賣埋啲銀色債劵 我地後生仔唔撚係人？
一陣拖高曬個通脹 又係搵我哋埋單